又有黃店捱唔住，宣告大可能要結業....

食過真係唔差😭😭😭

旺角而家連MK仔都唔去好撚慘

呢間幾好的

會唔會再搵鋪？

幾好食㗎喎，之前真係有個媽媽級師傅煮嘢食

推

個雞翼好撚正希望之後會開返

呢個時勢呢啲樓上鋪仲好好租咩，太高調就比人攪